和理非 活動時間表

和理非 要set番 放工時間 唔需要留到尾
1. 唔好阻住前線走
2. 唔要前線再送頭
本建強烈建議
和理非收工時間 係6點鐘

6點鐘 和理非 收工
6點鐘 和理非要收工
6點鐘 和理非要收工